<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dnqjdgiba/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Collenethu/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillondf3/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Downsffc/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominickryj/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/fften014/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdreftr/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dodiedw2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dwightbhn/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Danieltge/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/dknhj333/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardoyk8/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dsviylawdqq/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonngt/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>控告江泽民：迫害法轮功恶行</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clevelandfbk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Duncandw4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dwightbhn/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Finbargmy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dwagmuqc66/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Darylng7/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="danica0h8c/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dmzrz988/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/11/n4500981.md#1" target="_blank">女儿被迫害冤死 九旬老母控告江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/11/n4500981.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508101536592192-150x120.jpg" align ="left"></a>在江泽民发动的16年血腥迫害中，湖北省广水市法轮功学员刘光凤历经多次绑架、劳教，遭受种种酷刑折磨，于二零零九年四月四日被迫害致死。七月中旬，已是九十高龄的刘光凤之母刘大华老人与儿子（刘光凤之弟）刘光顺，向最高检察院和最高法院邮递了控告书，控告恶首江泽民，为女儿（姐姐）申冤。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月11日 3:31 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/10/n4500730.md#1" target="_blank">北京市2677人控告江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/10/n4500730.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1506161812512192-150x120.jpg" align ="left"></a>二零一五年五月二十七日以来，北京市共2677人（2260个案例）向最高检察院、法院递交了《刑事控告书》控告江泽民。其中七月三十日到八月五日一周内，北京市共400人（357个案例）控告江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月10日 11:45 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/10/n4500123.md#1" target="_blank">告江大潮鼓舞人心 大陆游客海外踊跃三退</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/10/n4500123.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1203220351321528-150x120.jpg" align ="left"></a>明慧网2015年8月9日报导，在欧洲等海外旅游景点讲述法轮功真相、劝“三退（党、团、队）的法轮功学员表示，随着景点旅游的中国大陆游客越来越多。目前大陆游客整团整团成功“劝退”的情况很多，有的局级官员一群一群的退党，有的学员每天“三退”人数可达数百人。很多游客表示，中国大陆目前出现控告江泽民大潮鼓舞人心，有的说；江泽民都完了，还怕什么？我现在就退！有的游客说.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月10日 2:57 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/10/n4500158.md#1" target="_blank">大陆普通民众期待早日逮捕江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/10/n4500158.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1506161812512192-150x120.jpg" align ="left"></a>有不修炼法轮功的家属共同签名告江；有的普通民众急切盼望江泽民被逮捕；有的感慨的表示：佩服法轮功；有的说，江泽民早就该被控告；有的警察在了解控告江泽民情况的过程中，高兴的三退（退出中共党、团、队）；有“610（江泽民集团为迫害法轮功设立的专职非法机构）办公室”的人员说：我们也知道共产党不好。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月10日 4:39 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/8/n4499533.md#1" target="_blank">十三万四千法轮功学员及家属控告江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/8/n4499533.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508081033542192-150x120.jpg" align ="left"></a>据明慧网统计，到本周八月六日为止，已超过十三万四千名海内外法轮功学员及家人向中共最高检察机构控告江泽民，敦促中共最高检察机关就江对法轮功的迫害罪行立案追查，提起公诉。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月09日 8:54 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/9/n4499862.md#1" target="_blank">悉尼帕拉玛塔各界集会 声援国际控江大潮</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/9/n4499862.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508090252472366-150x120.jpg" align ="left"></a>2015年8月8日上午，澳洲悉尼帕拉玛塔地区各界人士在帕拉玛塔世纪广场举行了声援国际控江大潮集会，与会的法轮功代表，律师，各党派市议员，绿党代表，越南和华人社团领袖，以及亲身经历了迫害的法轮功学员都表示，江泽民必须对迫害法轮功承担罪责，必须面对法律的制裁。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月09日 2:30 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/8/n4498934.md#1" target="_blank">儿子被活活打死 91岁老人控告江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/8/n4498934.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508071724002192-150x120.jpg" align ="left"></a>“经法医解剖鉴定，（儿子）心脏被打坏，肋骨被打断，身上多处是伤……法医都说打的太狠了。这是用一种刑具打的，表皮不破，肉里全打烂了。”辽宁省大连市九十一岁的邹显义老人近日委托女儿控告迫害首恶江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月08日 11:59 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/8/n4498892.md#1" target="_blank">被威胁当狗打死 江西省退休医生告江</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/8/n4498892.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508071341342192-150x120.jpg" align ="left"></a>“一个晚上，正当刘兆琴被毒打时，有个女大队长站在门外大声吼道：打死了就是打死了一条狗！”明慧网八月七日消息，二零一五年六月二十八日，江西省南昌市退休医师刘兆琴女士向最高检察院邮寄诉状，控告迫害法轮功的元凶江泽民。邮件已被签收。近七年的牢狱折磨给刘兆琴本人及家庭在身体上、精神上及经济上都造成巨大的痛苦与伤害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月08日 2:04 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/6/n4497904.md#1" target="_blank">遭酷刑迫害 上海华丽萍控告江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/6/n4497904.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508061141152192-150x120.jpg" align ="left"></a>明慧网8月6日报导，现年五十七岁的上海市杨浦区华丽萍女士，二零一五年七月十日向最高检察院、法院控告迫害法轮功学员的元凶江泽民，她的刑事控告状已被“两高”签收。中共迫害法轮功16年来，华丽萍多次遭非法关押，遭吊拷等酷刑折磨；被强迫做奴工；丈夫不堪高压与其离婚；所在工作单位将其非法开除公职。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月07日 12:27 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/6/n4496960.md#1" target="_blank">被马三家暗中下药 邹秀菊控告江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/6/n4496960.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508051353182192-150x120.jpg" align ="left"></a>大连邹秀菊女士二零一五年六月二十三日向北京最高检察院及最高法院邮寄了控告前中共国家主席江泽民的刑事控告书。大连邹秀菊因车祸右臂残废，修炼法轮功后残疾手臂恢复了正常；江泽民发动对法轮功的残酷迫害后，邹秀菊遭马三家劳教所暗中下药以及其它酷刑折磨，一度出现生命危险。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月06日 8:16 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/4/n4495379.md#1" target="_blank">字字血泪曝光江泽民涉一家5起人命案</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/4/n4495379.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1508041647282269-150x120.jpg" align ="left"></a>“杀人犯郑敏（穿皮鞋的）脚用力踏在王秀霞的胸上，她跺一下王秀霞就喷一口血，跺一下，喷口血??”辽宁省清原县法轮功学员孙鸿昌近日向最高检察院和最高法院邮递了控告江泽民的控告书。孙鸿昌的妻子王秀霞遭绑架后仅仅十六天被迫害致死；孙鸿昌一家八口，在江泽民发动的对法轮功血腥迫害中，五死一残。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月05日 5:44 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/4/n4495340.md#1" target="_blank">追查迫害法轮功国际组织控告江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/4/n4495340.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/08/1407101511152133-150x120.jpg" align ="left"></a>“追查迫害法轮功国际组织（追查国际）”7月31日向北京最高检察院、最高法院控告江泽民。追查国际表示，江泽民设立迫害法轮功的专职机构“610办公室”；在全世界面前捏造谎言，制造“天安门自焚”伪案栽赃陷害法轮功；实施群体灭绝迫害政策，下令活摘法轮功学员器官,  被西方称为“这个星球上从未有过的邪恶”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月04日 4:32 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/31/n4492737.md#1" target="_blank">丈夫被开水烫死 食管烫熟 心尖变白 妻告江</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/31/n4492737.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/07/1507310957382639-150x120.jpg" align ="left"></a>“俺哥没有心脏病，怎么会突然死于心脏病呢？”当时看见盖春林脸上有烫伤并扭曲变形，身上右侧胸部有烫伤，在家属的强烈要求下验尸。 验尸结果：食管都烫熟了，用手一撸都掉皮，心尖变白色——插管灌开水烫的。 以上是辽宁省抚顺法轮功学员盖春林的妻子黄素芹在控告江泽民的状书中的一段叙述。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年07月31日 11:29 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/30/n4491844.md#1" target="_blank">北京80后生死实录(4)：两次神秘抽血</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/30/n4491844.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/07/1507291710372192-150x120.jpg" align ="left"></a>“我再一次面临着生与死的抉择，我该怎么办？每天坐着小儿童椅望着窗外。窗外直接对着的就是火葬场，每天烧死人的烟都会徐徐升起，每天都会闻着浓烈肉体的焦糊味。我该怎么办？”这是北京市顺义区青年法轮功学员苏丹对被关押在北京女子劳教所时的一段回忆。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年07月31日 8:30 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/11/n4501124.md#1" target="_blank">鉴恒：从酷刑漫画看法轮功受迫害真相</a><br></h3>8月9日大陆澎湃新闻网报导，最近，曾两度被判死缓的山西省吕梁市村民刘仁旺结束5年冤狱，重获清白。刘仁旺申请国家赔偿600万余元，并用漫画的形式再现了办案人员对他的“刑讯逼供”。报导中，还附有刘仁旺的大头照，刻满沧桑的脸、忧郁的目光都仿佛给漫画内容解说着：“生不如死”……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月11日 10:47 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/11/n4500974.md#1" target="_blank">高位截瘫患者修大法得救 被迫害再至瘫痪</a><br></h3>现年五十九岁的哈尔滨法轮功学员刘雅琴女士，曾经是位高位截瘫的危重病人，因为修炼了法轮功，得以康复;前中共党魁江泽民发动对法轮功学员的迫害后，她遭到绑架、关押、非法劳教，再次被迫害致瘫痪。刘雅琴女士于二零一五年七月二日向最高检察院及最高法院邮寄《刑事控告状》，控告元凶江泽民发动迫害法轮功。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月11日 3:06 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/11/n4500971.md#1" target="_blank">美国“爱达荷政治家报”报导诉江大潮</a><br></h3>8月5日，美国“爱达荷政治家报”（Idaho Statesman）发表文章，报导了爱达荷州博伊西市（Boise）的法轮功学员王祝弘在中国所遭受的迫害，以及中共活摘器官的罪行，同时还报导了法轮功学员起诉江泽民的大潮。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月11日 2:57 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/10/n4500342.md#1" target="_blank">追查国际控告迫害诉江法轮功学员单位及个人</a><br></h3>追查国际对迫害诉江法轮功学员责任单位和责任人的刑事控告书......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月10日 11:53 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/10/n4500169.md#1" target="_blank">高级检察官：“这事早晚得有个说法”</a><br></h3>我妻子的哥哥是一位高级检察官。中共开始迫害法轮功的时候，他也曾参与了对法轮功学员的迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月10日 4:47 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/10/n4500143.md#1" target="_blank">觅真：诉江势头延伸全球 江泽民无路可逃</a><br></h3>据明慧网消息，从 5月底到8月6日，明慧网已收到总数134386名（111597案例）法轮功学员及家人递交给中国最高检察院、法院、公安部等相关部门的诉讼状副本。7 月31日至8月6日一周内，超过14234人（12416案例）递交诉状控告江泽民。由于网络封锁和信息传输的不便，实际数字不止于此。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月10日 2:16 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/8/n4498928.md#1" target="_blank">炼法轮功癌症痊愈 山东优秀教师告江迫害</a><br></h3>山东省寿光市退休教师汤瑞琴女士，曾患乳腺癌，修炼法轮功后痊愈。前中共党魁江泽民发动迫害法轮功后，她一直生活在恐怖中。汤瑞琴女士于二零一五年六月二十八日向最高检察院控告元凶江泽民，要求追究其刑事罪责。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月08日 5:19 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/8/n4498913.md#1" target="_blank">江西模范教师控告江泽民的故事</a><br></h3>“我把攻击我的人都当作亲人，产生矛盾了就找自己哪里没做好。在同事心目中我是个好人。”二零一五年六月二十七日，江西省高安市教师童正英向最高检察院邮寄诉状，控告迫害法轮功的元凶江泽民。邮件已经被签收。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月08日 3:48 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/7/n4498780.md#1" target="_blank">“法轮功救我命没花一分钱”原武警教员告江</a><br></h3>原河北省廊坊市武警学院副团职教员张其平，于二零一五年六月向最高检察院、最高法院、北京市检察院、北京市高法寄出了控告江泽民的刑事控告书。张其平因为信仰“真善忍”被侮辱诽谤、多次遭到歧视；两次被非法拘禁、诬告陷害；被降职复员；不给办理港澳通行证、买票出行受影响；孩子不能上军校。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月07日 11:12 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/5/n4496927.md#1" target="_blank">丈夫生前仅剩一副骨架 苏州遗孀告江</a><br></h3>苏州市科委干部俞惠男的妻子翁建珍近日控告元凶江泽民。俞惠男因坚持修炼法轮功，被江泽民集团迫害致死，生前因受折磨仅剩下一副骨架，体重只有35公斤；大女儿俞谨被绑架至南通女子监狱受迫害七年。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月06日 1:21 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/5/n4496824.md#1" target="_blank">原96201部队军人控告江泽民</a><br></h3>明慧网8月5日消息，云南省昆明市四十二岁的法轮功学员凌莉女士，在96201部队工作十八年，二零零五年七月被绑架、隔离长达四个多月后，被逼迫复员；二零零九年四月，凌莉再次被绑架、非法判刑五年，一直遭受迫害。近期，凌莉女士向北京最高检察院控告迫害元凶江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月05日 9:46 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/5/n4496167.md#1" target="_blank">山东邹城45人控告江泽民</a><br></h3>明慧网报导，日前，山东邹城市四十五位遭受江泽民集团迫害的法轮功学员，通过邮政快递给最高检察院及最高法院寄出刑事控告状，要求对元凶江泽民提起公诉，将其绳之以法，要求追究其刑事责任、经济和精神赔偿责任。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月05日 5:03 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/5/n4496134.md#1" target="_blank">河南南阳市优秀教师控告元凶江泽民</a><br></h3>河南省南阳市法轮功学员张金尚是一位优秀教师，曾经连续多年获得高招质量评估第一名。自一九九九年七月江泽民迫害法轮功以来的十六年中，多次被南阳市宛城区“610”及有关机构迫害，身心遭受伤害，年纪轻轻白发早生，甚至脱发。近期，张金尚控告迫害元凶江泽民，特请求最高检察院、最高法院依法立案，追究其全部法律责任。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月05日 12:55 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/4/n4496059.md#1" target="_blank">湖北黄冈1200余法轮功学员控告江泽民</a><br></h3>自五月以来，全国各地遭受迫害的法轮功学员依法控告迫害法轮功的元凶江泽民，其中湖北省黄冈市已经有一千二百二十三位法轮功学员向最高检察院、法院递交了《刑事控告书》，要求“两高”追查并审判罪行累累的江泽民。仅上一周，七月二十五日到七月三十一日，又有一百八十九人控告了江泽民。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月04日 10:01 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/3/n4495261.md#1" target="_blank">河北一县143人控告江泽民</a><br></h3>据明慧网统计，河北省望都县143人（109个案例）控告江泽民对他们的迫害。这些控告者16年来度日艰难，有的才华横溢的青年家人被迫害致疯；有的亲人被迫害致死；有的人遭上死床等多种酷刑；有的人长期遭监视居住和骚扰。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月03日 11:21 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/8/3/n4494581.md#1" target="_blank">山西退伍军人控告江泽民</a><br></h3>山西省大同市退伍军人、五十五岁的法轮功学员孙双文近日控告江泽民，他申请最高检察院向最高法院提起公诉，依法追究江 泽民的刑事责任、经济赔偿责任和其它相关的责任。孙双文曾陷冤狱长达十一年，狱中被强戴三十多斤的穿心铁链；因为不堪丈夫遭受迫害所带来的压力，妻子曾绝望得割腕自杀；老母亲受惊吓一病不起，含冤离世。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年08月03日 4:32 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_8.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;9&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_10.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_9.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_9.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6148_9.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf6148_9.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf6148_9.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
